中咗彈

請問中咗布袋彈應該點算

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！